港馬屌打世界

終於無燈

歡樂之（走音）光

香港大滿貫

不過中國國歌

日本馬吹大左 仲學人大熱

歡樂之（走音）剛

香港賽馬水平領先世界

中長途最勁既冇黎

雷神問題

用錢買返嚟

李慕華都係

要出去證明自己